[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (504)

1

里都射失

客都miss？

又失

又miss

屌

LOL

仲有機仲有機

主又miss第8

劇本劇本到

西昂贏了

仆街主輸la

接實

西昂好波 繼續射失

里入左

我屌

主又失?

gg

Goallllllllllllllllllll

里昂出線屌打曼聯

客隊晉

Gg

6:7 里昂晉級

里昂

主真on9

屌你老母咩 垃圾比錫 12碼都輸

岩岩成皮野買主既巴打

操你媽逼

Lyon

Yes 靠佢了

頭先話買1皮主晉個位手足

C fu Ho rich

有無人包養 04後雞無鴨血

不了

2球miss 已經比多次機會你身la

射

on9

兩球都失

嘩射得好靚 兩隊都

輸撚死人的晚上

個龍一球都撲唔到

射到天都光埋

12m你估咁易守得住咩

same

巴打 你話我似baby post條女係di？

仲要射到咁靚

我昂

點同女友交代

ajax晉級？

係

南美波翻生

南美 不了

仲有今日澳職 俄超
聽日又有美超

係呀 讀緊y2

屌 咁都晉到

有無ig之類 想g

重注04 咁就Byebye

有無人施捨嚟回本

怪個龍門不如怪射嗰兩條友好過

呢隊仆街

曼打里昂？
ajax打切？

上年有一隊 屌打曼聯 熱血cup多仔 輾壓黃潛
最後.....

有無大蛇出水
啱啱12M豬左好多 要追數

好似再抽？

係 今日會抽籤

Tg比mee

但private的

kamshinggg

屌你咩 上年都拎返出黎講。。。
駁唔到

今年有切

瓜蘭尼咩料 兩隊未踢過咁重飛

轉埋盤

飛到波到啦

艾夫斯堡 反底波
串埋安德

奧雷布洛輸波

又到五六日幾百場既時候，好失落清哂倉冇得賭
五月聯賽就完了

走啦過街老鼠

梅格 +1/1.5

冇人買即場？

11.5s 同 主fg

1-1

求學生果場開大

可考慮花膠盤

咪撚爆我7.5s呀

梅格半和喇屌

支持

good luck

求梅半大

有D運仔..
尋日1230 瑞超 想買10.5B
但比女朋友阻住買唔到
個注就買左今朝10.5S

唉仆街 尋晚買左7皮野雷西

半場和先喇屌

祝你下注輸

求派

7.5細cashed
訓練心臟10分鐘

雷西？

莫雷拉

求梅西半大

強中堅 主力艦 輸唔死人

郭能3w

我買左騎師王

0845客

買左佢騎王

G持

咁唔好彩了

直屌咗落客win

比錫射12m 有無再廢d

佳芯

頂， 琴日起唔到身， 不過似乎係好事黎

話左歐霸買主隊就贏
太易賭

梅冇半大 又書包

出現了
但我買咗我曼 豬死了

客12m
射失變角

伊巴必須滾回馬模

開波1分鐘就12m 不過miss左

一開波十二碼唔入，補射都唔入
Botafogo

假

1:1

pls

12m有無咁難射

高原到十二碼都炒

南美波又黎射失12碼

個球証好似幾嚴下

有跟既手足應該知我無出獌
無緣

變得咁快

最近三個12碼都唔入
托盧卡 提格 保地

? 我不嬲反廢老

岩岩先知

月巴>>>>>廢老

保地比人撚狗

我熱有四個入選英超最佳陣容

Ali

未來好似到了

差唔多到
不過摩佬第二季好勁
加埋高普 干地 雲加 賓尼迪斯 哥狗
下季好睇

快點續約

唔係話續咩
無點留意雲加消息

又中柱把握力唔太掂

No official no talk

肥基亞點睇迪基亞入選英超陣容

邊隊

ali隊

慘了
主fg要素齊哂

保地花高

發覺次次貼親Ali出黎都唔旺我

今年冇乜表演都入到

ali fansclub 有無入

我都覺
靠名氣

咁你重貼

12m唔入對家人 定律來

痴線，主隊護埋空門

愛係無價
無論贏輸都支持ali

12碼唔入 中柱 護空門

嬲了

我本黎以為獌係歐霸超班
點知主場都係和波

睇live睇到想掉Mon

把握力好差 靠廢老唔撚掂

客唔入，就主入

佢旨在最後出線到
不過呢隊野都係大伏黎

其實係廢

琴日真係想買獌冠軍收息
而家要諗諗先

1-0

1:0

冇撚踢啦保地

搵人gel下主啦 平時唔係好多架咩

發覺同大家無咩緣
見琴晚歐霸順先出返場

jump gun 了

12m定律goal

靜撚到

呢幾日啲南美玩死晒啲人啦

意料之內？
12碼唔入，中柱
對家入

低客死

主勝gel

係呢隊波痴線

你話一個機會都由佢，一個、兩個、三個機會都係唔撚入

比次機會

gel gel gel

半場唔失球 我一買就 失

贏撚硬gel

主高原 主盤贏撚硬gellllll

最好笑係之後主隊一下就推過埋龍門入波真係...

主隊巴塞喎 客隊點夠班 gel定先

聽你講客隊下下都差d
就知無運行

主勝cashed

買左主既gel定頭收錢

唔識賭了
早兩日就提格
呢排買親對家既12碼就入
自己就唔入

保

地
.

花

goal

我係睇到佢近況幾好
同埋上場里約錦標賽出後備打，主力提早去厄瓜備戰先入佢再豬落去就嚟要乞食

入黎支持大胃

準備定乞食都得
呢d南美盃賽我比較鍾意買巴西隊
感覺上高一班

高（比你）上一班（堂）

好在冇買半大半客

係
頭先甘美奥唔係紅咗件其實係可以贏

做乜撚

有咁多人一齊買客隊一齊死
算係咁

乞食了

自從星期一潘狗迫害
輸左35k

五六日先冇錢賭，好撚幸苦

主咁撚勁 下半場一定入番對面2粒啦

儲埋一次過入
就完季
好好把握機會

獌歐霸冠軍1.95係咪派錢
一隊唔識輸既波

多謝大胃，我有跟你！歐霸買主！

恭喜
早幾日太黑上黎9up幾句炸

加油
好快上得翻去

都似係佢攞架啦
不過呢隊野好伏唔敢買

主勝輕鬆，傻仔先買客

完場1:2ok?

見琴晚有中先出保地花高
點知又12碼唔入對家入
想同大家一齊贏早餐錢姐

係，幾百場既時間就冇

Ok

讓球完畢，反cup開始

其實季尾都難賭
有d隊夠分唔係場場去
賭仔救星雲達已經連贏7-8個盤，護埋級
下場唔知仲去唔去

係時候嗌反cup
教練係更衣室屌死班蛋散

幾實無波賭果陣係係咪一場都無？

我打和我都受

屌你老母咩保地花高

cup呀

講咩

sorry返工打字一舊舊
請問完咗季果段時間係咪就無波賭，好似馬咁

保地反cup

gel!!!

主隊gel

唔係有日職亞冠之類咩？

Gel

支持！！！！！！

屌..我買左上盤

你呢排好旺

保地反杯

今晚小妹打算努力

主隊半場就抽筋

應該日日都有波賭

點會
大把垃圾波賭

上盤gel!

日日奉獻馬會

巴塞唔入比人入ok?

美欺入未

比我跟實你

大把友誼賽玩
日本波瑞挪又岩岩開季

保地比力啦屌

保地我都廢事屌

睇直播睇到想死

屌垃圾保地

奧雷布樂逼害賭仔

大家放心 我打左電話比保地高層 佢話識做

度今晚好撚過
德乙西甲美職德甲

即刻又一球近門頂斜
唉保地食屎啦屌

依家追和收半格都收貨了

德乙假波黎

想跟了

rc埋 我認輸

紅埋，反cup了要

高 real goal

主隊RC

一齊rc

對家紅

腰斬啦

搞咩兩邊都紅

對家紅就愈勁
自己隊紅就俾人秒入
習慣了

球探fake,得主紅左

反cup

唔好咁啦，越講越傷心

搞咁耐

補到入為至

和就夠了

射唔中

追和未

紅左特別勁.. 下盤RIP
戒賭2個月 頭炮已經豬

Cup的節奏

有無12m?

如果咁都和唔到嘅話要jump了

唉垃圾

今個月堅戒了

買咩豬咩真係好奇怪

搞咁撚耐

goal

1:0

87min啦
認真啲啦

12m!

又12?

12m

花膠pen

入啊

花高12m，今次要入啊

唔入死撚左佢

花膠cup plx

唉

客12

入啊!

好波

Goalllll

屌 原來一開波有個12m
入左開大啦 屌

終於入
1：1

反cup埋佢

頂住1:1完啦，唔求1:2啦

反cup只需5分鐘

晨撚咁早練心臟... 87 分鐘12M

又迫害大波

係
買左下盤想死

1:2完派兩個100

1:2埋!

Lm

lm

1:1
我屌左客，快cup!!!

屌你唔係開頭咁on9
456咗啦仲追和咩

花膠保住個和

我

Cup

LM

cup呀屌你！！！！

會唔會比主cup 主又攻

快cup呀！！！

大家打邊爐 半格和和氣氣啦

cup

補幾耐

補4分鐘，而家93分鐘

4

保地你好無意思兩球12碼

主...

屌左客，jump了

呢句真

完
Ali號成功上岸

幾經風雨

屌 半格收少2000幾

針

早知屌盤

屌咗主，jump了

好過豬哂啦

算係咁

好少連登號唔沉

因為有ali

有得收算好

收半格都開心

全格》豬》半格 屌你花膠

串左甘美和 乘埋有6倍幾

我全格》輸半格 輸12碼

睇開啲
都好過豬哂

買巴塞既都係狗

咁買保地呢

收錢

係花膠

陣間屌哂主隊算了

輕鬆

屌咗客win

貪心的小狗

差唔多實力一定係買盤

西悉尼晉級

多謝支持

1500》3200》2400》1800》2500

玩完過山車

都係玩番股票算

玩波會訓得唔好

Chow x 飛腳細 x 清水心跳

股仔仲衰

股先悶
玩波好過啦

呢到有無Ali fans

Me

點解花膠仲未派錢

收到你個名

波係即時既刺激

股票係長期既抗戰

不過波堅難玩， 一買大就輸

屌最後1k 落哂chow

贏波唔難
贏完點樣唔輸返先難

好多舊users 都唔見哂？
你地改哂名？
12/13 年入波post

舊人應該高登比較多
一係入哂谷

Chow 2.5大 飛腳 前鋒細

12/13應該一個都未必有
上哂岸/分散哂啦

同你掉轉 買大先識贏

以後唔賭馬 琴日豬死

Ali都好掛住大家

豬爺
琴日輕鬆贏啦

我曼

波都係長期抗爭

同意
由+8K-----+3K

雖然都係羊但係都係好心痛

會當輸左咁

Ali bb😘😘😘😘

今晚all in chow了

開返gp ok?

垃圾獌狗

前鋒角大 追到斷欖為止

Ail

跪求add 入gp

支持大胃
手足們安好嗎

進級了進級了

冇胃液豬死了

胃液 禾刀想要

有獌果場一定豬

X2

知伏，$10 都冇買

過關斷獌

妮神

射啲胃液落我到 快

我既口已經張開了

開返GP好嗎

好寂寞無得吹水飲胃液

真

大胃要開自然會開架啦
日日都講

有冇大蛇可以指點下小妹今晚有邊場可以all in

SORLISORLI

chow

琴日賭賭下瞓著左 輸左無仇報 屌

我個名

11.5b 點睇

好久無見

邊場係chow

頭場

C how

各位大佬好，細佬初來報到

大胃谷收費1200蚊一個月 日日俾料 有意留telegram俾大胃

chow 出線 派錢波

海馬

dllm牙

老闆😄✌

再唔係大胃留tg俾佢地加

遲D應該加價 手足們想上樓一定要趁早

出面個d 五成幾命中都收成1000
大胃7-8成我都覺得要收高d

咁岩見到不得不支持

支持！

海馬今晚有冇推波圖

留TG傾

tg: HKKKW

想join

dllm牙 25

25？

過返隔離啦

西面比豉油屌

ching好勁 開咁多po 會長有無分返$$比你

邊撚個傻閪話玩高登就唔可以玩連登呢啲戇鳩野？

有 筆ching

要askask大胃了佢橙

我兩邊都上
吹波呀？

竹爺 咁你就要問下大胃

ching ho ball 大家都係

me2

兩邊都上有咩問題
鬼叫hkg 個app 垃圾
冇電腦上hkg都唔方便

無
但高登啲人批鬥兩邊走既人

有電腦先上高登
出街呢度多
牙糟個app&dat都渣渣

其實呢排都無咩人嘈了~~

如果個app好啲就好

理得班傻鳩係到吠
由佢地啦

⛳️⛳️⛳️🐑💰

21/4
布里斯班獅吼 11.5s
大阪飛腳 9.5s
川崎前鋒 9.5s

⛳️⛳️⛳️🐑💰

其實都唔係好多姐😅😅算啦

送我唉瘋

我都想要

連登黎撚下狗咪算

請問各位

獅吼上盤
飛腳上盤
前鋒下盤

值得博下嗎？

𣎴了

多謝意見

Ali世界第一

呢張唔掂

頭妹

今日貓叫同心跳 要得過？

支持大胃爺既請俾趣

卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜

好moon牙

十卜卜卜卜卜卜卜卜

支持！

趣趣趣趣趣！

支持埋Ali!

ali

求大蛇重心料追數

跟海馬爺

大胃比料

Ching反手定認真？

2700個人每人收1000
月入2百幾萬 我都心郁了

角大半大全大主贏

邊個收1000

我賣七百好了 有無人要

我我我我我我我我我我我

支持ali出山

1750
半客
11.5角細 可以等即場 搏佢開頭刷c 有11.5s 高水

澳職主客睇唔透 買角大有冇得諗

派我未

霉西真係好好搵
咁垃圾都有2700fans

果個垃圾都收錢

我都搞了 有興趣既加我tg

賣fans每個十蚊
海馬有興趣留tg

咩tg id

Guskbb
加我加我

角細半細全細客贏

屌琴晚唔知醒Miss左我曼對家盤

禾從不反手

得$1k
入會$500 ok???

On9有線升20%

Gun

入左800 角大

海馬大哥

要加了

豬老闆

買了主晉，等豬

Julia

澤村

竟然記得小薯

你d馬尿咁勁點會忘記

琴日捉到文藝學家但揸左潘頓膽

我醒呀，潘狗呢d點買得

有冇聽過"潘頓做膽，馬迷最慘"

有，我是馬迷

淫周

賣料做爛市50蚊1日

賣角料
超高命中
$500一場
唔中唔收錢

好大雨

屌打風咁
新界西

點返歸

好彩毒撚無街出

call taxi/uber

變身

返歸 is for the weak

豬老闆
請人嗎

請你一定要教我玩露西恩

豬爺

渣

原來變身打ad

-.-"

咪聽佢up 我唔玩lol

佢洋名係doublelift

呢排跟緊豬爺返工
日日唔洗做上黎9up

大胃請我
我幫你偷ali底橫

我都係跟豬爺搵食
唔到我話事

希望豬爺請我

小妹發現呢度好多絲打

☂️

屌奶 翻工先黎落雨

咁大雨d流浪者仆街了

就黎又可以搵狗會出糧

你再周圍講俾人聽我炒你

你都係？
我以為得我一個 第一次黎呢度

好撚柒大雨..

。。。香港落雨關澳洲咩事

大雨買角細

質疑學妹

角細會戰勝回來

我都驚緊呀 如果照開我諗角大買得過 落雨利角球ma

真心

唔洗驚啦頭妹 波照賭錢照贏

澳職就算唔買主隊，都唔好買客

主晉好似穩d？

邊敢質疑經期

我9up
唔洗理我

大雨到 想搵個位抽煙都難

咁大雨
角s 很穩

真係好大雨呀我諗咁樣3場都可以角大

不要抽了

下雨有mood

傷身

又咸雷 又大雨 今晚d波又球場積水 點賭

暗中出水

買注11.5s 即場補大
勝率80%

我係傑丁呀

買注11.5b 即場補小
勝率80%

7球或以卜一

買注11.5s 即場補大
勝率200%

😋😋

如果係刷角到時仲邊有得你補11.5b

個20%=開波連c

21/4
貓叫

中既再出

呢隻雞黎 點貓叫

G

屌你啦

呢張擇洗左啲

咯咯咯咯

但布里度斯本冇落雨

melbourne呢邊都好大雨😭
但唔知brisbane有冇

貓叫

咁大雨會5會腰斬-.-

主回咁勁

今朝買1.83
而家回到1.97

好似ali唱嗰首歌gum。。。
越回越愛😚

因為落雨囉

頭3場大波？

貓叫坐和望嬴

要上盤 再即場補和

但係我又想問點為之上盤同下盤? 我見主隊上盤,咁客隊係咪即係下盤

系

賭神

盤客，主，主
3x1

系你老母

唔理了
澳職唔買主隊就係on9

Agger

支持
邊個買客邊個就係鬼

岩岩諗返起上年場假波

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 讓球過關 3x1
細節
星期五 1 布里斯班獅吼(主) 對 西悉尼流浪者(客)
主 [0/-0.5] @ 1.95
星期五 2 大阪飛腳(主) 對 大宮松鼠(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.74
星期五 3 川崎前鋒(主) 對 清水心跳(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.72 $270
金額 $270.0
中晒全格，送$100比兩位巴

支持大胃重開TG谷

ok

咩事牙😓咁冇禮貌。。。

西悉尼
不敗

Allin

澳假半大ok?

前鋒角大今朝睇仲係 9.5 1.8水

依家1.67

留個靚名

只推5口
1.猫叫半細

猫叫上半場經常先輸波 後cup 但今次季後賽應該會先保守 信上半場0:0/0:1
加上2場近況經常開大 但莊家只係開2.5/3 仲要高水 低過澳職中位數

馬會不敗, ALL-IN俾馬會了

有冇人要澳假角大？

西流

重心一場

狗會不敗

lo

與盧同路

馬會40:0賭仔

gun

同路

lm 同晒路

我狗會以一敵百

升到去2.03

似和波 0:0

冇上黎半日 點解自sir冇人理

狗會主場主其他

都係得1.03倍率

想跟
邊度買

Gum

狗會獨贏

chow
松鼠
前鋒
串起可上樓

西悉

可愛機場

心跳落撚到

我重新講多一次咩叫上盤同下盤

腰以下叫下盤 以上就叫上盤

2X1 過關 主客和
2X1 星期五 1 布里斯班獅吼 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
主 @ 2.15
星期五 2 大阪飛腳 (主) 對 大宮松鼠 (客)
主 @ 1.76

澳職盧出手了

海馬盧蛇都回歸波po
手足有福

前鋒9.5S

澳假唔想買..

all in

飛腳前鋒 只能活一隊

西流 松屎

PPS 過數幾時用到筆錢??

即刻
要電腦入馬會acc再揀轉帳服務

燈占要西流大家識做

[img] 睇睇呢張圖！如非即時過數

pps 到用就2-3hrs
馬會個到用pps 就即時

Hi all

有線燈王係阿Sam

Long time no see

換左名咋

但佢對面有燈sam

買🦁

19000琴晚又害人😞

whitney做左咁耐都係咁煩...佢係咪睇唔出d partner都頂唔順佢

伊巴終於收皮

澳職11,5s
平注半客

你想睇Rita?

飛腳個陣

買得大角

最重要係阿sam要咩

Brisbane Roar

戒賭

主

上啊

一早買左主

Chow

why not妹頭?

Rita好好笑

妹頭上岸la

水野朝陽

我不嬲用尾數買初盤 唔好太介意注碼

燒烤松屎

Whitney先正

西流串臭腳

365連抽簽都有得買....

夜晚講俄超個女主持vicki咩樣

角大已死

抵玩到呢
3個2.9
是旦買兩個 勝率都有66.66%

大埔

個個都西流 有無人要c how

岩岩訓醒，好撚痛

半客
11.5s

點解唔買主

西流 咁勁嫁咩

太湖

龍門連救 1c

救到空門

西式fg

有無人搵我？

2c

西流禁屌到

燒烤

西 fg 半客
11.5s12.5s

西流入粒定一定驚先

1:0未？

西流勁撚到呢

馬天尼斯 柱邊

下盤有無人gel

小喬早

西洗有噤勁既咩

5次架啦

入了11.5 12.5s

gel 乜撚

早晨欣b
琴日無你加持 輸了幾注🙁

西流咁勁gel gel頭先

3c

唔入咪又係數據

西流儲氣打playoff 勁撚到呢

4c

11.5s 頂唔頂到

D角又起孖...
今場又20角

11.5b
-8

我想睇CHOW FG 後,阿SAM會點串阿占

連c

11.5細jumped

刷C喎.. 應該開大啦係咪

太多佢開頭連c 下半放慢了

西流即場讓埋

d角去得咁快既

不要說了
Miss左安德

西流入未

主差小小

15.5s 大手入了

日角細

係馬會睇左陣 今日西流勁到

食咗藥

又轉番平手低水

唔怪得落飛

好大機會贏埋

Gel頭

多謝

求下你地繼續吹奏

跟我一齊講西流西流

半客
客fg
11.5 12.5 14.5s
如果有機落9.5b 就入
我要去醫院探婆婆大家加油
祝羊

g chi

14.5s🙊

婆婆有冇買chow呀？

保重

西流角細

0-1心跳

20分鐘2YC

皇馬對馬體會

Real Madrid (ESP) v Atlético (ESP)

皇馬馬體

希望燈sam可以買返10蚊西流 放過貓叫

心跳咁勁既

祖對摩

腳1:0 跳1:0

兩隊只能活一隊... 飛腳

-8c

皇馬對馬體會
祖對摩

俾c我貓叫

求求天父做十分鐘好人 畀祖拎冠軍

準備進入停屍間

本詩雅，現命令貓叫同西流，半場俾9c我

12c

5c

5c 送一粒

11.5 b

皇

5C

有無人30號去觀戰
到時得1隻手 同有隻鵰係隔嚟嗰個就係我啦

將表演半7全....

收聲

半7乘2定律

ching三場都同你打對台

過2

前鋒咁快兩c屌

中哂？ gel得頭啦

半5全7

唔笑人殘廢了

半大沉沒了

報左名了

貓入球即刻扮狗叫

Btw 半客可以嗎？

🐶🐶🐶

前鋒反杯ok?

我即使傷殘都唔會輸比任何一個身體健全嘅人 你讓我即係睇唔起我

有無人買左半主 上盤 12.5細 14.5細

變身妹當日裝束

臭腳平時又唔見咁勁

Yes 食很多女

半和molamola

癡線水來了 主fg

松屎追和chow入未

求追和

同路 除左半主

快d gel爆佢

辛黃左 3.1倍中!

Gel都gel好啲啦

貓叫半場0:0

呢到,除左半主其他跟左

呢場波好撚恐怖

18倍中

西流勁撚到

咪quote個垃圾gel頭啦

西流射10次入一球都咁難？

hi 你又想中？

9527幾撚好笑喎

神父買左咩

都話落雨
買角細驚閪！

上盤 客fg

呢度好低質 無人屌之餘仲要quote埋 有啲仲要支持 on99

點估係黃牌

信大胃

GEL頭唔貼飛不如唔好GEL

Sor 唔會再quote

不了 比女食 個個都仰慕我嘅神鵰

我跟sam買 不過小注100$

完全駁唔到

ccccccccccc

lz受害者

8c半場ok？

cccccccccc

停左10分鐘c啦屌

開個半客先

半客難？

做曼狗 唉

傷殘人士

Brisbane

有捷徑

Fkfkfk u

10幾個射門仲係00 服了澳假

半5 全七 謝

我個1/1.5大 半格都收唔番

馬會成班阿叔gel我半場和

西流do mud 7唔入波

吊你，半場俾多3c黎

西流可以半場入一球先嗎

半和

半5全12

ccccc呀

獅吼起碼半場入兩粒啦

d角去撚曬邊

又gel阿？

射十二腳都唔入一粒咩玩法

假波

頭十分鐘角球虛火

6c

角大無啦屌

好撚多反手
反手就有 仲有窮人?

唔好笑人

前峰唔入比人入啦

西12m -.-

西流12m

留明睇神救

辛達利比岩岩冇兩黃一紅而家又拎個12M

入啦好嗎

0-1

0:1

goal

黑撚到

屌佢老母 半主上盤一齊輸

臭腳又入

占唔係買主咩？

First goal 半大cashed

有跟我半客
客fg 既巴打 多謝你仲信我

邊個gel半和

1000蚊西流fg

嚇撚死 以為又miss

全對家

多謝gel鳩毛狗

Thx

西流ng cashed -6c

sam先係

燈sam

反gel

西流串臭腳 加油

主下半反cup啦 買重左主晉

反手又中